你信唔信有神?

個廣告做乜鳩

頭文字D

好似星爺